唔好欺騙一個相信你既人 信任話冇就冇

一段關係入面最重要既其中一個原素原來真係信任
比人呃過 原諒左 繼續一齊
但心入面既不安都係默默地存在
我好想信你 但我都唔敢信你
好怕又一次失望
心入面不自覺地去猜度你
每晚都發惡夢
不安既感覺突然既就走出黎

完全無錯
淡咗唔愛可以重燃
信任無咗就算點build up都唔會有，散梗

好努力令自己重新信佢

有得一次，會有第二三四五次。
情侶也好，朋友亦然。
心始終有條刺，原諒只係因為自己仲愛對方，但已經好難再相信對方一樣咁愛自己。

自己犯賤 原諒又原諒
好想可以做一個絕d既人

我自己都係一個咁既人
可能係仲好愛對方，或者好怕失去，或者覺得唔甘心
但係唔知點解，通常Ｄ人唔會珍惜，只會越來越輕視我既感覺，到頭來都係一場空

係 一齊得越耐 越唔甘心
心入面都有怨恨過對方既唔識珍惜
諗過係咪要真係分開左 佢先會有感覺

唔欺騙相信你嘅人，唔通欺騙唔信你嘅人？
唔信你你又點會呃到佢？

佢太老馮覺你一定响度，所以先唔珍惜你
自己要珍惜自己，愛自己，如果唔係冇人會愛自己
如果你走開左，佢都唔會搵你擔心你，咁答案已經好清楚

距離產生美

講得好好

今日分手先知大家對對方嘅愛係好深，就之前因爲佢過ex搞到我唔信佢，依家佢唔想再因為咁而傷害我而分手，我先知我已經唔介意個次，只希望復合

唔講以為係我自己開既post

Your other half has been pulling the wool over your eyes since the beginning.